［日本戰線］jj插富士山求在日巴絲入嚟望一眼

標題呃咗大家唔好意思，其實我連富士山都未去過的 不過真心多謝你哋肯入嚟
在日香港人麻煩俾少少時間睇一睇，其他巴絲麻煩幫手推同share

（尼個post係針對日本戰線嘅，所以我唔太大力推佢上頂。但求入咗嚟嘅巴絲幫幫手幫幫腳，share個post俾你識嘅喺日本讀緊書嘅朋友 我收倒frd send返個post俾我為之合格標準，我一日未收返倒自己個post，我就繼續係咁推）
（通常去得日本讀書嗰啲都係毒撚宅男女嚟，但係即使以前無乜點同我哋傾過計都好，求各位照send 個post俾我哋尼班可憐嘅毒j）

先放返細佬之前個post出嚟俾大家睇睇先～ 利申長文，所以比較忙嘅話可以只睇最尾嘅「注意事項」就得
［日本文宣/遊行］少少反省+今後策略研究

入正題！
今次主要係想講下小弟嚟緊打算喺日本做嘅行動，而我希望各位喺日本/有關注日本戰線嘅巴絲可以幫幫手。以下為一個小總結先：
一）統一日本（嘅香港人）
- 方便組織行動
- 跨縣溝通
二）提供、收集&整理在日行動資訊
- 在日行動&文宣紀錄；
- 日本人為我哋做過嘅行動等
三）記者訪問同同議員溝通時借用名義(後面詳述)

相信大家都會因爲唔知我係邊個而有所顧忌。我當然亦都唔會直接公開自己身分，但為咗提高大家嘅信任度，我喺度放三條線出嚟俾你哋有需要時起我㡳。
- 我喺日本行動嘅個人名義係 K(日文 けいフォン)
- 我係11/10東京大學，沈旭暉個talk之後出嚟講野嗰兩個香港人學生入面嘅其中一個
- 我係九月尾喺東京ICU(日本現任兩位公主讀嗰間大學)個Asian Studies Week: Learn about Hong Kong，為期9日活動嘅主搞手

一）統一日本嘅香港人
我知日本有好多唔同嘅香港人LINE、Tg、Fb group等等，但我見過最大嘅都係得三四百人左右，而通常都係得一個地區/學校嘅人。原因主要有兩個：
- 唔同學校&唔同縣嘅香港人比較少機會接觸倒對方
- 我哋尼班毒j太毒，少出去社交

因此細佬想開返個統一嘅group，方便(1)統計日本戰力、(2)有效率地推日本行動post、(3)統一日文文宣材料、(4)收集同整理資訊。 (另外因爲小弟係twitter新手，所以想借大家力量幫手喺twitter打仗)
不過一樣好緊要要強調嘅係，我唔係企圖做日本大台，希望大家唔好誤解我。個group係用嚟溝通，唔係用嚟俾我話事的。

二）提供、收集&整理在日行動資訊
尼個主要係為咗(三)儲彈藥，同埋方便大家策劃行動設計文宣等
如上面所述，其中一項為紀錄港人在日嘅行動次數、規模、地點、目的等等，主要作為日後計劃新行動時嘅參考，同俾小弟有啲數字可以撻俾記者同議員聽。
另一項為日本人為我哋做過嘅野，其中包括電視節目、新聞報導、關心香港嘅Twitter AC、日本人策劃嘅行動等，主要用途為俾小弟喺唔同媒體度可以向幫我哋嘅日本朋友道個謝、致個敬，俾返個credit人，製造好印像，同推動佢哋繼續行動。我想推廣我哋示威者好嘅形象俾日本人知！！

三）記者訪問同同議員溝通時借用名義(後面詳述)
由開始行動後，細佬人網特然擴闊咗好多。當中有香港史研究会嘅成員(研究港中關係嘅教授同研究香港嘅人員等)、極關心香港嘅國際關係教授、日本人twitter打手、日經嘅傳媒等。
而從我依家有嘅人網入面，我可以開始擴大規模，聯絡更多傳媒同伸手向地方議員去進一步提高日本嘅關注度。
但問題係，以個人名義去聯絡佢哋，
(1)我唔受理、被無視嘅機率好大；
(2)對對方嚟講我嘅定位會非常糢糊，因此我講野嘅說服力好低。
所以喺實際開始行動之前，我想(需要)製造一個有力嘅名義先可以做倒野
小弟開嘅tg group名為「在日香港人留學生」，意在代表在日嘅香港年輕人表達意見。但我都歡迎同希望唔係留學為目的而在日嘅巴絲入埋嚟，始終細佬都想統一我哋嘅溝通平台。
以以上論點為由，我希望各位可以幫我手開始擴大日本戰線規模。

求求大家幫細佬手將尼個post傳到去每一個在日真·香港人手上。お願いします。

為咗香港，細佬願意犠牲安全，放線索出嚟埤你哋有需要時查我係邊個。你哋又願意入個group借我一擘之力嗎？
以下為Tg group link，希望各位在日香港人可以入嚟參加日本戰線。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推5下
1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

推

幫你推下

幫你推一推

深夜推一推

再推